「無警時分」警察你企邊呀？

只係面向市民，保護白衫暴徒？
專業呀！保護市民呀，唔該你面向白衫暴徒呀！
唔好比佢地衝出來打市民呀！

你地話對抗惡勢力呀！誓不兩立呀！
你地做緊咩呀，向市民開槍
好嬲呀

各位在埸小心呀，聽現場

佢地根本係黑社會
點解要將我既稅比黑警

痴左線，南邊圍防暴包圍市民，人地點走呀